有冇類似既工做operational research

好鍾意呢科，現實多唔
多工做operational research?

好多工都要識 LP

Forexample ,咩公司同咩行業？

Operations Research Manager